膽粗粗既分享 歡迎比意見

一直都好想將反送中既起源到而家
用一啲易上口易記既標語寫出黎

其實作左好幾句
拖到今日先有勇氣po上網
其實寫完個陣覺得自己好on9
唔知寫黎做乜又唔敢見天
但膽粗粗想試下分享一次

如果反應唔錯
想試下文宣宣揚下

亦都會分享更多膠句

真心歡迎大家比意見

多謝抽空睇左既大家

圖源為:HK01新聞圖片

字源為:本人膠作